油塘地鐵站有痴線佬

以為自己好撚型？

樓主就係個痴線佬?

做乜撚野

潮流教主

真係幾型下

幾型

我識樓主 我係佢表哥 唔係好親果隻

樓主邊走邊屌

又一傻閪

唔知你做乜撚

望吓自己笑咪算囉
影上嚟做乜柒

對唔住囉
唔識襯衫